Здесь лежит код, который мониторит акции некоторых российских компаний.

Также есть графики-примеры:

`example.png` динамика курса акций GTL на фоне максимального и минимального значения

`example2.png` то же самое для акций Яндекс

`example3.png` сравнение акций Яндекс и Акрон
